點解tvb唔買龍珠超?

之前龍珠改都有買係j2黃金時間播

無謂破壞一代香港人嘅集體回憶

唔搵林國雄配悟空就算鳩數啦

之前龍珠改配悟空嗰個好唔掂

龍珠改布歐篇都冇播啦，
hunter jojo1,2，刀劍就重播幾次，
轉去viu睇金田一，一拳，暗殺教室好過

因為垃圾

係家主要 mytv super . 係都放係收費到播 .

呢套垃圾唔買好過

jojo 有重播

轉晒人配睇黎做咩
明明主要人物得比達同無限要轉人
悟飯就求其揾過就得

布歐篇都未買

我諗起tvb有jojo 第4部
個陣mytv super廣告播過
但好似真係無第3部

岩岩翻睇緊第三部
其實係咪太多“黑影位“，所以唔播

個陣第一部 dio試鬼面個陣
隻手切爛哂都好似有播出來